香港寛頻斷線

有無慈雲山巴打有相同問題？

琴晚已經係咁